[全城中伏]中環海濱摩天輪用地可以唔起摩天輪都得，用o黎擺酒都得

待用地轉交新營辦商之後，新的三年短期租約會隨即開始。若新營辦商需安裝新摩天輪，其開始營運摩天輪的時間，將視乎新營辦商取得相關許可和牌照的時間。在進行所需工程和申請牌照期間，新營辦商亦可以在用地內提供輔助設施或舉辦活動，讓公眾盡早享用用地內的設施。

屌佢老味，瑞士佬呢次交硬學費

屌 咁撚仆街 有冇人起到tecl 背後金主係邊個

唔撚怪得下一手根本唔介意你賣唔賣摩天輪，有又得，無又得

香港正式變臭港